返工被人鬧到我訓唔著

教我野的那個女人, 我第一次做, 一做錯就不停鬧, 講d 野好刺激

返到屋企先識喊, 我訓唔著呀

應該要過多一排先學完, 仲要繼續被佢鬧
我唔想再返工

可以點

轉工

建議你可以暫時做其他野逃離一下
E.g call G yoyo

牙蘇入3球你都喊到訓唔著啦

Btw reported
與文章內容體育台無關

瀨屎

樓主迷蘇

咬老綜好過

陳晚笑撚死
燈到入3粒

放工搵yoyo執你一劑啦

樓主返新工？

何止一劑 至少十劑啦

兼職查票師

學劉馬車，指片屌佢

我比中女鬧會性興奮
交換工做吧

Ching m底

點解仲會有人認真覆樓主

溝左佢，同佢上床